#Challenge de Ccompetence Général
#Wave A flag(General Skills)
(https://play.picoctf.org/practice/--14 Avril 2022)-- Très Facile
#Solutions
Solution(s) externe(s):0
Propre Solution:1
IL faut télécharger le fichier donné. Lui accorder le droit d'éxécution par la commande : sudo chmod +x warm.
Ensuite il faut  l'éxécuter tout en demandant l'aide. POur cela il faut taper ./warm -h
